今次係咪又袋住先？

暫緩即係袋住先，政府心諗比少少甜頭你班傻鳩，你地就心滿意足。 下次一樣會用番同樣方法hea鳩你地你地，咁同袋住先冇分別。

日期：6月16日（日）
集合地點：維園草地
時間：下午2時30分集合、3時正起步
遊行路線：維園至金鐘添美道立法會

日期：6月17日（星期一）
集會地點：立法會外集會

pish

撤回非暫緩，6.16請上街
絕不可袋住先！

唔可以接受袋住先！

星期日繼續上街，和理非遊行都好，比政府睇下民意所歸

唔要暫緩！我地嘅目的係撤回惡法！

Is NO EXTRADITION TO CHINA , NOT No Extradition to China temporary.

推推推

一定要撒回

推呀

唔要袋住先，唔要暫援，要撒回！

Push

Do NOT forget that day!

不撤不散！！！